［大西北］天水圍站大量狗

徹退既義士小心

Push

推！

義士小心

[728] 需要地方落腳嘅手足入黎!!

光復香港 時代革命

推爆

Check左 堅野 兄弟小心

推

盡量唔好搭西鐵 有巴士搭巴士

冇巴士試下搭遠d 轉的士

有冇巴打去元朗站 朗屏站check 下

今日已經好多義士比人拉
真係要平安回家 求下大家

Bump

A出口剛走 無狗

往輕鐵站方向暫時安全

<緊急！！！！> 警察係各西鐵站圍捕示威者

Sorry 有人開左 集中推一個 由呢個沉

今晚好難走，
不如搵賓館租房過一晚先啦

diu
push

即刻落去幫手罵警察，煩到一個得一個
利申就行到

市區巴打有能力就直接係tg group接返仔女住一晚啦

大家小心

dum哂啲垃圾先走呀

光復香港

push

集中推一個

新界既居民可唔可以落西鐵站保護手足

有無近巴士站手足幫義士check有無狗

手足們夾錢打的

大把娛樂

今夜不回家

搭967/969

有無手足去緊天西

天水圍公路都有狗截
盡量唔好返黎

唔好叫人搭巴士

班狗除左槍口對住市民仲識做d咩
推

Sorry 更正 原來屯門黎

岩 巴士都唔好搭 留出面訓

PUSH

唔知佢截左邊條路 最好留出面

Yes

Where wait?

借post
23:04 天西D狗失蹤曬
輕鐵站旁有狗車

22:55行晒成個天西大堂 冇狗 但輕鐵對出馬路有狗車

唔好諗，撤退嘅就通宵K 或者午夜場。

咪落輕鐵
口

Thanks 巴打 push

上緊去探路

天水圍手足
去美孚／荔枝角／長沙灣／深水埗／太子轉 ：69X or 265B
或者去葵芳／大窩口／荃灣轉：69M or 265M or 269M
甚至去黃大仙轉 269C (天北手足要係大欖隧道轉車)
唔好係天西落單，保護自己，搭巴士直接翻樓下！
Be Water

23:13 有4隻便衣行緊去c出口
被人問候緊

天西開始多人

到附近，依家咩情況？

元西下面有狗

大西北巴士千其唔好係天水圍元朗落車

便衣出左b出口

push 手足行完山係咪未食野啊
累就去M記過夜啦

23:25天西暫時安全

聽講雞地有灰衣人 未fact check 既

總之要搵到交通工具返到門口 一係就留返係出面

義士要平安回家

但輕鐵位置警車未撤

推 小心呀

未fact check
Telegram有人話元朗站有黑社會ready

岩岩經過無